集氣幫忙 有人俾中槍義士更大獲

佢就係企係隔離開完槍想返轉頭救佢個位手足
好好彩中槍達仔有好轉 但我更加擔心翻轉頭但俾狗制服個位手足
佢見到狗開槍打心口 甚至其他狗都呆左既時候 佢本能反應唔係驚到後退 而係衝翻轉頭想救中槍手足 然後俾狗制服都重係發狂想去幫佢
我睇左好多次直播reply冇一個係聽到佢嗌自己個名！

相信夜晚大家都收到好多未經fc既瘋傳錄音話附近店舖員工俾人帶走防止亂講野乜乜乜乜 而佢就係一個最重要嘅目擊證人

狗一定會好好招呼佢，再加上暴動襲警兩條實走唔甩
求幫手推到有佢消息/律師幫忙！！！

推呀
要搵返佢呀

P牌推唔郁

推

隔離post 已有人跟進 放心

佢有嗌自己名，放心
btw制服佢個個都係開槍條仆街

幫推

制服佢個個唔係開槍個個

Push

推到有消息知有人幫佢

push

關於10.1救中鎗義士被捕的英雄

英雄黎

有無人 知去左邊

Pish

有post 話佢琴晚已經有律師幫

！

要推呀

收到 此post 已完
集中推一個

隔離post話尋日有律師跟進

Source

Pushhhhh

Tui!!!

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

101
推

要搵返佢呀

推爆

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

果位義士要平安

推
救人呀
琴日沖番去幫聿槍既個位手足
識佢既快d出聲呀

推
佢好有義氣，勇氣

推呀

好似唔係同一個?
制服佢嘅好似係義士中槍之後向後退kick低義士嗰個,佢本身趴低咗

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

見到佢撲埋去睇健仔個刻
真係好勇

推啊

推
我都見到 屌

有人跟進 不推

推 義士搵到律師幫手未？

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我都留意到呀
有無人知手足點

share去自己其他social media

屌....我睇條片都覺得佢慘呀

終於有人講

如果搵到手足 我真係好想講句多謝你

推呀！！！
真心好驚佢會被自殺
或者被酷刑緊

同我推到有消息為止！

推 搵人 搵律師

係真英雄手足

推

勇士唔係condom

推推推

推 真心好撚勇 唔好掉底佢

對黑警最不利嘅證人......

救佢位手足好偉大 點解咁少人講

推上去

我都好擔心佢

星火伍律師已跟

另一個英雄！

有無傳送門

呢位義士真係人性光輝...
明知會比人捉, 佢都返去睇個手足...
諗起都眼濕濕

推喔

已有律師跟，未有其他update可提供

唔係同一個，網上有慢鏡，拉救人個隻狗係開左槍之後拎自己把左輪出黎
快睇大家都有槍以為同一隻黎

pish

pish arrrrrrrrrrrrrr

真，推。

p牌

佢好偉大，又好唔抵

推
btw 中槍係健仔 唔係達仔

推，要搵翻手足

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
可以保護到手足性命

Push

推！

救手足

好擔心

推！！！！

推啊！！！

一拉到就入暴動都夠膽返轉頭幫拖

搵人

真 我睇片都留意到

[[核彈]]點解無人講!!((龍翔道((更加係亂開槍!有片

係喎，巴打你提一提我就記得佢
推!

救人

真手足

我都好留意個位手足 仲返轉頭真係人性

呢位手足好有義氣

佢同岳義士一樣係英雄

呢個好緊要呀 !

好有義氣，睇replay 時淚已流

係，我都有留意佢

Push 一個都不能少

手足唔係condom

要幫佢！！！！！黑警一定唔放過佢

咪撚再用傳送門得唔得
蝗語黎架dllm

無名英雄

推唔郁都照推

推到上頂！ ！

之峰幾分鐘前有起fb講，但勁多5毛

俾人拉咗 第一時間係叫人救咗健仔先
真英雄

推
推
推

唔是, 制服人個個被人打報復

推到末日

最重要一點
佢係目擊證人

夠雷 勇敢 無拋棄其他手足

英雄

tui

幫推
手足一定要安全

咁我幫你推啦

推，睇片佢一埋去健仔度就即刻畀防暴制服

一定要平平安安

係喎…仆街喇

係比手足圍果個
一起身就壓左救人手足落地

手足仲叫佢搵first aid救人
隻狗仲話自己有first aid牌
不過要壓住手足
唔會去救

印象中條片左角好似係abc logo

要推！！！！！！！！

Push
救人呀

救人手足

感激

拉

推到有消息！！

想睇一睇嗰個po，唔知點解搵唔到

push...

Push
Save him

睇fb 見到佢樣 希望有人跟進手足情況

睇佢揸住把遮衝埋去救人嘅動作，睇到佢係好純品嘅人，好人一生平安

終於有人提

Push 義士一個不能少

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

生死一線間盡見真情

推推推推

救義士！！

推呀！！救人

得佢一個留低睇現場有冇人要救，

Respect啊手足

推啊！！！！！

pushhhh

好人要平安

Push 救人

D 0.5 話佢係想返去偷Gear 喎
我心諗 0.5真係連基本智力都無
人地開真槍 為咗枝膠棍仔返轉頭？

更正一下
唔係被圍果隻狗壓救人手足
係另一隻狗

推 支持

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

推！！！

我都睇咗好多次，個心好唔舒服

推ah

救人呀!! 希望佢無事, 救下佢pls!

大大力推
BTW, 項生明白你意思

推啊啊啊

p牌推

點搵?

推！！

幫推！

推 佢比人cap低左 就無人講佢叫咩名

Tui

越多人關注佢就越安全
呢位手足更加應該關心

記住義士

香港人加油

唔好有事

會唔會被自殺

有冇新消息？

大大力推ahhhhhhh

推，幫手推

推爆佢

推爆去

幫推呀屌

試著說 有人仲大鑊過中槍義士

推啊 佢好勇敢

快啲搵番佢！

我睇個段睇到喊左....佢俾黑警壓住左係地下都唔理自己不斷叫救人

叫所羅門余關注埋個義士得唔得？

推，義氣手足

推 佢個陣仲即刻比狗屈斷手。。

推 ！！！

真正嘅義士
明明可以跑走
但係捨身成仁去攬中槍手足
隻狗第一時間反應係捉多個人先
而唔係聽到槍聲就睇吓邊個巿民受傷

我自問做唔到呢種犧牲

有嗌

丘宏達？

p牌都推 好勇呀手足

推爆佢救手足！！！

推呀 要搵返佢呀

要搵番佢出黎目擊證人

PUSH

我都想問佢咩情況

pissh

Up

好人一生平安

搵返佢未？屋企人知嗎？

出面唔係已經有post報左平安, 有律師跟緊咩

呢個義士俾狗禁低, 仲不斷屌狗快D救人

已經有律師跟進
sources
有人認識呢位義士嘛

要平安呀！！呢位義士真係好英勇！

睇番條片 條褲應該一樣

比埋link
跟唔切

P推

起到條仆街未

英雄

佢都到重要人證黎㗎。 一定要搵返佢

721 811 831 新屋嶺

推到搵翻佢

TUI

推。

集氣

佢回身去救人行為，已經值得表揚，唔可以比佢有事架

推呀屌

推，希望冇事

我都想知

推

可以嘅入下嚟

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

救人呀。。。

當其他人走哂得佢一個仲想救人，大家救下呢個傻仔

大大力推

要平安

天佑義士

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

推 個手足好勇 一定環搵到

推, 希望手足平安

救佢呀

上天請將魔警恐怖分子所有成員 支持者落地獄

幫推呀

關於10.1救中鎗義士被捕的英雄

唔好慣性不停推, 試下睇哂d post先啦

救人啊

推到揾返佢

推到有source

睇post啦你班仆街, 推推推推你老母臭閪咩, 火都黎

推 不能忽視所有義士！

搵佢！手足同岳義士一樣唔能夠忘記！

英雄 respect
每一個有勇氣救人嘅都係英雄
利申 發夢見到畜聾捉手足 冇勇氣救人腳軟嘅垃圾仔

PUSH AR!!!!

救人呀

唔係
被打嗰隻起身喱咗返去
拎槍條仆街衝咗埋去

係同一個人

佢係咪FA?

One for All

黑警死全家

呢條片見到

名,
請留名.

呢條片都有名

有由頭到尾嘅片

救人啊！！！

睇片都覺得佢好勇敢

推！！
一定要救

推post

推 救人

你真係盲架WO, 開槍果個4左係牆邊, 捉義士果個係本身訓係地

企左係*

pusj

推!!

一定要追究警察。唔做，黑警更加去追打中槍義士。一定要張呢件事推上去國際層面包括聯合國。因為有相和過程。從國際専家去分析及提出民主和法冶角度去専業判判斷先為之有公信力。

推 我都好擔心

一定要推，不少於岳巴的勇氣

義士

拉

TUI~~~~

一定要知果個係邊個 唔好又再被自殺

一推再推

真．義氣仔女！
Respect!

香港人

親口聽到槍擊案隔離店老闆講，冇員工被帶走 但落閘拒絕交cctv 話直接對外講壞咗就算

親耳

佢真係諗都冇諗就衝上去諗住救
其他見唔對路都散

隔離post 有人話識佢

P 牌想幫推

係, 睇片果陣我都睇到有手足響外圍行返轉頭, 人性光輝

開槍嗰件一定要告到佢未來幾年冇好日子過，如果唔係其他狗就會有樣學樣。

要錢出聲，香港人一人十蚊都幾千萬，何況一定唔止。

俾我諗幾多次都一定會掉頭走
絕對做唔到佢呢種咁崇高嘅義舉

推啊 要救人

一定要無事

黑警還肺還眼

姐係咩名

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

有冇律師搵到佢

手足

推呀!!!

推一推，呢位真義士

姐係咩名啊

推呀 有冇人幫到佢

揾到未

岩岩睇多次，個個開完槍果下呆撚左，
得佢一個返去睇傷者
跟住果條popo醒番就掛住捉人
好撚賤

希望義氣手足冇事

推跪求要平安

第一次睇段片已經好擔心呢位義士嘅下落 個個走晒得返佢一個肯留係度

Hong Kong needs international support

幫義士

推，要救依位手足

一定要搵返佢
P牌仔都照推

堆

仲有千千萬萬位岳少

佢係真英雄

好似有人幫啦 其他手足情況？

推呀！！！！！！
有冇人識佢！！！！

推！！！尋人呀！！！！

呢位手足捨己救人先真心係人民英雄
天佑好人 一定要吉人天相

2個危殆緊嘅仲未知係邊個

另一個post話佢被控暴動罪

help

Pushhhhhh

721 831 101

佢好英勇好有義氣

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

推!
琴日都睇左幾次都聽唔到，見到佢想救人俾人制服埋，之後個focus一路都只係開實彈

我聽到佢個名同身份證呀，可以點做呀

大家幫手推呀！

有關資訊盡快提供

搵到未？

推 好感動

救佢

推呀
呢位義士係人性最光輝表現

報俾星火

推啊！

琴晚已經揾咗星火
已經有一班朋友幫緊/跟進

各位唔使咁擔心先
利申：fd

推，救佢

推推推推推

名：丘宏達
1:15

無力都要推

一個都不能少

推，呢個義士都要救

義士 希望你知道 我地會支持你

#wail#pi

推 力保救人義士

救

救義士

相呀
佢主動救人
一定好熱愛生命

救人呀！
有無手足識佢

見到佢留低睇手足呢個畫面一世都忘記唔到

再推

佢地兩個會有一日煲底見

其實最好係應該問返被槍射中果個手足，因為好大機會佢地係同伴

推呀，不要被自殺

求公義彰顯

義士一定要爭取特赦

推 係証人

推2

推吖！！

Push
認人呀

十一謀殺

幫手推

好人有好報

push push push

可唔可以幫手推下
雖然我琴晚留咗言同大家講
不過好似俾人無視咗咁

兩個都要冇事

唔該曬你幫手推

果係係建仔訓底時身後撞到起番身果個
一起身見到依位義士番轉頭就即是捉佢

睇到條片都諗緊點解冇人講佢
Btw理性討論咁既情況到底係走定留好

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

頂著！

推呀！！！！

呢個真男人 好撚勁

天佑所有義士

香港人對所有勇武唔住

救手足救義士

佢係真英雄，同岳義士一樣

除非真係屋企好有錢 問612攞la 我哋捐咁多錢出去 唔係比舊錢坐係個銀行戶口

fact check 先

之前都有人扮岳義士既朋友

你想我點fact check?

有名係呢到講！ 手足黎

P牌照推

推
721
831

p

Push 真係好緊要

推，咁耐仲未有消息呀？

你睇吓埋去捉嗰隻狗左手拎住咩啦

岳義士傳人
真英雄

問612攞錢！

有需要嘅 我地會問

有傳係教人義士嘅相

救人
打錯字

原來企圖救人果位義士係响旁邊見到傷者倒地後先至出現, 開槍時佢唔係傷者附近

義士唔係condom!!!

P牌但推
一個都不能少

推呀！一定要救

Ftyggghyuu

好有雷氣

推 要搵返佢

加油！

一定要跟進

幫手推
真心好多謝佢 你朋友好善良

Diu 推撚左先！ 唔好有事呀！！

義士好似今日提堂

兩位義士好似今日提堂

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

sorry 應該叫咩

兩登好似叫開lin/line
正正經經咪link

OK

比link啦

個個page都死唒既

開唔到？

我想推到呢條片有英文字幕!